好想知佢係點諗

一時對我都熱情 一時就hea到仆街 心好攰 有冇人可以話比我知點做
我都已經做到好出面 但佢都好似收唔到咁

Sorry for1999

佢扮收唔到姐

想知就直接問
速戰速決好過鬥磨晒時間

唔想影響佢考試

可能啦

咁考試忽冷忽熱好正常姐

但佢有online

可以係問考試野姐

都幾肯定唔係 佢一在線 又已讀我

咁就直接問囉 證明你對佢冇影響

驚講完就冇fd做

做朋友既話就唔會日傾夜傾
唔覆你好正常姐

我地一直用開sc傾 傾到有埋心心 個下搞到我狂ff

Sc 偷食app
唔講以為儲完火可以換condom

見佢同好多人儲火

證明你都係比佢拎黎攝時間之一

晚晚都因為咁而頹

抵撚死
知仲撞個頭埋去

都覺得自己好犯賤